風膠：咁唔想返工就請AL啦

有咩好嘈
唔想返就自己請假囉